今日旺角有個健身sales妹拎左我電話

可能你會覺得佢只係想sell野, 但我有正當理由相信佢已經愛上左我

個problem係我而家feel that唔係好available for一段relationship

可以點解婉轉咁拒絕佢?

見到段字我真係屌出聲

大師 ,你已盡得真傳

你話你就破產